#  КЛАСОВЕ - голяма четворка:

## Задача 1

Напишете клас `UserInfo`, който съдържа потребителско име и парола. Напишете следните конструктори:

- Конструктор по подразбиране
- Конструктор за копиране
- Конструктор, който приема потребителско име
- Конструктор, който приема потребителско име и парола

Напишете подходящи методи.

## Задача 2:

Направете клас Car, който има следните данни: марка, регистрационен номер, цвят.
Да се напишат:

	- конструктор по подразбиране;
	- конструктор с параметри;
	- copy конструктор;
	- get-ъри и set-ъри;
	- функция, която принтира информацията на колата;
	- функция, която проверява дали собственикът има свидетелство за управление на МПС.

##  Задача 3:

Направете клас Parking, който има следните данни: име на фирмата, масив от коли(Car*), брой коли.
Да се напишат:

	- конструктор по подразбиране;
	- конструктор с параметри;
	- copy конструктор;
	- get-ъри и set-ъри;
	- функция, която добавя нова кола;
	- функция, която премахва кола;
	- функция, която принтира всички коли в паркинга;
	- функция, която пo подаден регистрационен номeр на колата намира собственика;
	- функция, която пo подаден собственик намира всичките му автомобили.